［元朗事件］罷工 罷工 罷工 罷工 罷工

今日元朗咁撚樣
聽日全民罷工啦

罷工

已罷